其實點解咁多年茶餐廳公仔麵要加錢?

件事真心on9
你叫得一個早餐/下午茶
就實有得揀架啦
你話轉烏冬要加錢就話姐
咁點解通粉又唔洗?
我覺得公仔麵加錢呢個根本係病態,必需要推翻啊屌你老母

轉烏冬都唔應該加錢

全撚部都係麵類

加錢唔係因為轉出前一丁咩？

岩啊 正仆街
明明呢一個係餐
應該係自由配搭轉換
凍飲加錢已經係on9之霸
公仔麵加錢仲撚衰

同公仔麵有撚分別咩

梗係有分別....包味粉已經唔同味.....
同埋我番工個頭好多茶記直接畀丁唔洗加錢

有撚分別
有得比人揀但又要叫人加錢
呢一點已屬on9

品牌唔同
加錢有咩問題
照你LOGIC 凍飲都唔應該加錢
入去就劃一消費

無錯

你話火腿轉雞扒就話加錢姐
你話加底就話加錢姐
以上因分量變動已提高付費
好撚正常
同為麵類你加乜撚野錢?

你問得我只可以答你，來貨價差好撚遠
我唔清楚一丁入貨價幾多
但一般公仔麵
一餅都唔駛一蚊阿巴打

其實由樓豬唔識分公仔麵同出前一丁開始已經唔需要討論落去

我甚至懷疑樓豬根本唔係香港人

名牌同雜嘜嘅分別 [/black]

岩價就食， 唔岩價就唔食
自由市場定價

麵類就麵類啦 扮咩界別
金做咩

係囉 其實真係唔明

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

用下腦,緊係成本唔同先要加

出前一丁貴過濕鳩牌公仔麵
而且麵質同味粉好食好多

你覺得冇分別嘅
咪撚加錢轉囉

起身走人啦

凍飲工夫多啲

最憎凍檸茶個杯，上濶下窄
仲要塞多多冰，飮兩啖已完

呢啲呃錢茶記一定唔再去

大光麵麵質絕對拍得住港產一丁